子瑜20歲生日快樂! 相信你的努力別人也能夠看到

祝子瑜20歲生日快樂!

不知不覺已經飯了TWICE四年，而我最喜愛的成員便是子瑜，她也是我接觸Kpop的原因。看着她從十六歲的少女，慢慢踏入人生的第二十個年頭，才發現四年一轉眼便過了。

四年的演藝生涯中，相信是有汗有淚的。沒有家人的陪伴和照顧，子瑜便隻身前往韓國發展，很多事也要獨自一人面對。加上語言不通，初時一定是很辛苦的才捱過來。出道後也不時遇到風波，但在鏡頭面前依舊表現得堅強、不易落淚。可是，在其他成員的口中得知，子瑜卻是哭得最多的成員。可能是不想自己的家人和ONCE擔心，子瑜才會在鏡頭面前強忍淚水。

近年，子瑜無論在唱功或是舞蹈方面都大有進步，而且還嘗試不同的風格。除了清純的一面外，也讓ONCE看到她成熟、性感的另一面。即使還有不足的地方，子瑜還是我們ONCE心目中最完美的忙內。希望ONCE能永遠與你一起，渡過第十個、第二十個生日。

最後，如果唔嫌棄，可以睇埋小弟做嘅影片。

-----
最最最後，天佑香港，香港加油。